鐵幕已被滲透，北韓前副使：金正恩垮台時間近了

北韓前駐英國副使，也是去年最知名脫北者太永浩日前在南韓召開記者會語出驚人表示，許多北韓高層已不滿金正恩，他的日子已屈指可數了。

太永浩強調，他將會協助南韓政府弄垮北韓政權，這是為了要將他的兩個兒子從北韓奴隸般的體制中解脫，而這也是解決朝鮮半島核問題的唯一方法。作為前駐英外交官，太永浩的英文非常流利，他表示，柬埔寨、寮國甚至是非洲地區的經濟發展已超越北韓，尤其是外部的資訊已開始逐漸滲入北韓群眾後，無論是對菁英或是一班民眾都有很大的影響，他相信北韓的高層領導也正醞釀著起義。

不過太永浩其實不是第一個這麼說的脫北者，前北韓高層黃長燁，曾任最高人民會議議長被視為金日成的親信，於 1997 年逃至南韓也曾如此表示，不過終未成真。而太永浩的觀點認為，這是因為手機技術的進步，導致北韓原有的資訊封鎖失效，許多北韓民眾透過購買走私來的通信產品觀看南韓的新聞以及戲劇。他原本還指望，有在海外留學過的金正恩能夠為北韓打開不一樣的局面。

但太永浩表示，後來他發現這都是幻覺，金正恩仍走在他與他父輩的老路上，這也使得很多人失望。不過最後會下定決心叛逃，還是為了他的家人，因為他的兩個孩子都在倫敦留學，所以他們根本無法理解北韓的境況，家裡也為此有過爭執，最後他認為作為一個父親不能讓孩子繼續留在北韓的奴隸體制內。

太永浩指出，他現在最擔心的是川普上台後會選擇與北韓妥協，因為目前國際間針對北韓的策略是有用的，去年因聯合國制裁，使英國凍結其國營保險公司持有的賬戶，北韓就因此失去了數千萬美元的年收入，所以金正恩以核武威脅要解除經濟制裁，且透過走私活動，在北韓內部已無法禁絕外部新聞的傳播，只要民智已開，政權崩潰是遲早的事，所以絕對不能與北韓妥協，功虧一簣。

唔該快點一切冧

快撚的拖跨埋某國。不過某國一定唔想佢冧。

快！

同支爆一樣

「許多北韓高層已不滿金正恩，他的日子已屈指可數了。 」
「他相信北韓的高層領導也正醞釀著起義。 」

天真
就算北韓高層 真係聯合推翻金正恩
都唔代表北韓馬上有民主
到時只會 變成由一眾北韓高層話事

然後好似現在中共咁, 7-9個政治局常委集體領導
而且每隔五年換一次
主席/總理 就搵一個接班人, 等自己落台之後, 接手自己權力

太永浩指出，他現在最擔心的是川普上台後會選擇與北韓妥協

全世界都驚癲佬侵會放棄做世界警察，最黑暗時代係咪就快來臨？

北韓同南韓都係咁垃圾

認真

其實美國唔做世界警察, 反而係好事

因為美國睇住亞洲, 所以亞洲先會無戰爭

如果美國退出亞洲, 亞洲群龍無首
到時南韓馬上出兵攻打北韓

日本, 台灣,越南馬上出兵攻打中國

無人話起完義會有民主
例如：古巴

北韓死咗，支那會吞併佢

南韓要完了
北韓一冧 南韓邊境封鎖都唔掂

要倒台了

送佢地返去體驗下啦

臨落台前禁一下制

肥仔瘦左咁多既

點解金仔咁戇鳩，會俾領使全家去曬英國？

因為佢地係得益集團, 叛變機會率好低

唔睇名都 sense 到係朱元帥

太泳浩講得幾岩
前排去左北韓旅行 同當地人傾過
佢地對於恩仔都冇金日成同金正日咁祟拜
亦都冇咁信任恩仔 當然 佢地比自己既藉口係「恩仔剛上任，比啲時間佢」
同埋對於發展核武 佢地係相當認同 因為佢地覺得係資本主義狗成日「hou」住佢地國家 佢地先被逼發展核武 如果恩仔要得民心 一定要發展核武

諗起早排有人預言2017其中一件事係金正恩倒台
雖然預言呢家野...

之前有個預言家話過金正恩係今年垮台南北韓統一
睇下佢準唔準先

金正恩倒台唔出奇
佢死左就倒台

但如果你話北韓政權倒台 or 北韓南韓統一

就真係無乜可能